到底情侶平時WhatsApp會傾啲咩

如題

乜撚都唔傾 冇心傾

上到天文地理時事
下到食飯屙屎屙尿
乜撚都傾

淫野

俾個女朋友我先到時話你知

唔用WhatsApp

起身食飯放工食飯瞓教，有咩好笑野就share 比佢睇

應承我 推到上熱門

乜都傾
傾痾屎

咩都會講

經得起考驗

其實著重whatsapp傾左幾多野都幾無謂
表面交流黎
出黎見下面
搵個地方靜靜地傾下計仲好

舊時細個冇錢
買罐汽水
係天橋座幾粒鐘

利申：戀愛老屎忽

屌 我岩岩一個月就係咁 屌

今日有無屎痾

其實係廢up
講咩早晨
食咗咩午餐，討論夠唔夠營養
佢講今日公司發生咩事
我講今做咗幾多asm
大家一齊話好撚攰
大家一齊討論下次出嚟去邊食買挽

夜晚咪講下邊個姿勢下次要挑戰
有咩新挽法要試
邊間酒店正

然後早抖

亂鳩咁sd野比佢

有時見到搞笑野會save低左先

留返想傾計果陣再用

乜都傾
講下早晨 食左啲咩
係連登youtube得意搞笑野互share
討論下新聞 社會等等議題
講下返工發生咩事
Btw無用whatsapp
轉用tg好耐慣左互send sticker

痾屎

認同，有意思坐喺公園都可以打一個鐘車輪

挽你老母